一人一個無乜人知 香港對國際既影響力

拋個磚出黎先
爛蕃茄-而家作為電影評分既一個重要指標網站
當初成立果陣係因為個創辦人係成龍既fans
所以創立左依個網站去評成龍既電影
之後再慢慢發展到評埋其他電影

9gag

ching sick ball

港女 - 鬼佬免費公廁